張建宗 幾時 改名做奶共宗 定 張愛國？

大家邊個覺得好聽D?

全體高官集體改名啦

張建国

係都振英改先